Everyone gets everything he wants

I wanted a hooker, and for my sins, they gave me one. Brought it up to me like room service. It was a real choice hooker, and when it was over, I never wanted another.